老公性能力一直普通，每次都係幾分鐘貨仔

結婚17年，而家老公42，我39，老公性能力一直普通，每次都係幾分鐘貨仔，講緊係三幾分鐘，今日係家計會上網預約，想佢去睇下，有冇幫助！之後話佢知，佢即刻話我冇問題，點解要我睇醫生，我啞曬，唔知點答佢！我只有話想你更加好！之後佢無啦啦又打來話，是但了，你約咗我就去啦！

頭先佢又打電話來，問今晩食咩，講完，我順便問咗一句，你琴晚飲大咗？之後佢好大反應，話，你唔好咁樣啦，你咁樣搞到我好灰！我即時收咗聲，收咗線！之後一個人坐係度，反覆思考，我係未真係做錯咗，唔應該搞呢D野，男人最痛，我點解要去觸碰！結果，我就取消咗預約！

我已經係心度決定咗，算罷啦，幾十歲了，搞咁多嘢做咩，平平淡淡D咁生活，接受啦！

但個心，講真，真係好煩！二至三分鐘嘅性愛，跟本無可能有高潮，而佢又知道自己短時間，學咩黃金手，事實，我唔覺得舒服，有DD痛！真係唔想交功課！我諗，好快，我就會變成大家口中嘅唔俾老公搞嘅女人！

mayug

會唔會搵個sp？長遠繼續既良方

我其實只係想發洩下情緒，唔係要搵sp，而且我就40，肥師奶一個！

廢青

用噴霧/食藥咪得 洗咩搞咁多野?

男人係要面既 係未你既表達方法問題
試下軟性d

其實真係唔太信會咁快
大佬仲快撚過自己打飛機喎
Btw Mayu is G

有冇試下增加前戲時間
性愛次數每月幾多次？

咁係你老公唔掂你
定你唔俾老公搞
唔……

其實依啲野要練 養兵千日 用兵一時

Pm我
廿歲𡃁仔 鞭鞭有力

最愛肥c9
屌起上黎啪啪聲

請善用起底功能

煲樓上老藕

佢唔忍住姐 平時狂插3分鐘真係想射
停下慢番啲 轉下位 又再戰多以分鐘
佢只係滿足自己姐

屌麻友個陣 好持久喎

山口麻友

因為mayug 閪窿闊過西隧

有無用套

無用緊系快La

我老公相反 屌親都搞我三四個鐘 屌到撻皮

你屌佢屎眼都差多幾分鐘貨仔

食vigrx